發現高普次次換入個堆射手都會miss12碼

我玩fifa Pes 都有咁做